水晶討論下

有無巴絲買過ig shop pxxklxxd既水晶？堅吾堅 有無效